- Titre
  - Auteurices
  - Nom du fichier
  - Type de contenu (par exemple Tutoriel Construction, étude Technique, Application d’une solution technique existante, Création d’une organisation, d’un etablissement Low-Tech, Mise en relation des Low Tech avec différents acteurs, Ateliers, Formations, Autre)
  - Type de projet : projet étudiant / de recherche / associatif / entreprise / autre
  - Thématiques (Alimentation, Eau, Energie, Habitat, Hygiène, Matériaux, Outils, Santé, Environnement, Autre)
  - Discipline (par exemple ingénierie, architecture,  ...) 
  - Lieu 
  - Institution
  - Mots clefs 
  - Responsable du projet et contact 
  - Licence
  - Résumé
